# новости
* Россия 1 +1 (Приволжье, Китеж)
* Первый канал +4 (Алтай, Дианэт)
* Россия 1 +4 (Алтай, Дианэт)
* Россия 24 +4 (Алтай, Дианэт)
* Первый канал +2 (Уфа, ЗТ)
* Россия 1 +2 (Уфа)
* Россия 24 +2 (Уфа)
* Россия 1 +0 (Липецк)
* Первый канал +0 (Невинномысск)
* Россия 1 +0 (Невинномысск)
* Россия 24 +0 (Невинномысск)
* Первый канал +7 (Владивосток)
* Россия 1 +7 (Владивосток)
* Россия 24 +7 (Владивосток)
* Россия 24 +5 (Иркутск, Орион)
* Россия 1 +5 (Братск, Орион)
* Россия 24 +5 (Братск, Орион)
* Россия 1 +4 (Абакан, Орион)
* Россия 24 +4 (Абакан, Орион)
* Первый канал +0 (Липецк)
* Россия 1 +3 (Омск)
* Россия 24 +3 (Омск)
* Первый канал +4 (Томск)
* Россия 1 +4 (Томск)
* Россия 24 +4 (Томск)
* Россия 1 +0 (Алания)
* Россия 24 +0 (Алания)
* Россия 24 +0 (Липецк)
* Первый канал +0 (Белгород)
* Россия 1 +0 (Белгород)
* Россия 24 +0 (Белгород)
* Россия 1 +4 (Иркутск, Dreamnet)
* Россия 1 +4 (Орион)
* Россия 24 +4 (Орион)
* Первый канал +3 (Омск)
* Первый канал +0 (Элиста)
* Россия 24 +2 (Пермь)
* Россия 1 +0 (Элиста)
* Россия 24 +0 (Элиста)
* Первый канал +0 (Тамбов)
* Россия 1 +0 (Тамбов)
* Россия 24 +0 (Тамбов)
* Первый канал +2 (Нефтекамск)
* Первый канал +2 (Белорецк)
* 100 % NEWS

# кино
* .sci-fi
* .red
* .black
* .red HD
* KBC-Легендарное
* KBC-Криминальный Serial
* минимакс-ussr-приключения HD
* минимакс-walt disney HD
* UZ Kino2 HD
* BTV Робокоп HD
* BTV Обитель зла HD
* BTV Счастливы в месте
* BTV Брэд Питт и Анджелина Джоли HD
* BTV Мистер Бин HD
* BTV Семейные комедии HD
* BTV Жан Рено HD
* BTV Квентин Тарантино
* BTV Чернобыль HD
* BTV Трансформеры HD
* BTV Брюс Виллис HD
* BTV Сильвестр Сталлоне HD
* BTV Афганистан Чечня
* BTV Пираты карибскго моря HD
* BTV Сделано в СССР
* BTV Игра престолов HD
* BTV Кошмар на улице Вязов (VHS)
* BTV Арнольд Шварценеггер HD
* BTV Дьявольщина HD
* BTV Сэмюэл Лерой Джексон HD
* BTV Криминал ТВ
* BTV X-Files HD
* BTV Стивен Сигал HD
* BTV Луи де Фюнес HD
* BTV Джеки Чан HD
* BTV Николас Кейдж HD
* BTV Аль Пачино HD
* BTV Вин Дизель HD
* BTV Дензел Вашингтон HD
* BTV Александр Панкратов-Черный
* BTV Мортал Комбат
* BTV Mix ужасы
* BTV Военные сериалы HD
* BTV Джейсон Стейтем HD
* BTV Гарри Поттер HD
* BTV Жан-Клод Ван Дамм HD
* BTV Дембель ТВ HD
* BTV Black Tv HD
* BTV Индиана Джонс HD
* BTV Marvel HD
* BTV Леонид Гайдай
* BTV Эльдар Рязанов
* BTV Агент 007
* BTV Мылодрама HD (16+)
* BTV Джим Керри HD
* BTV Брюс Ли HD
* BTV Ивановы-Ивановы HD
* BTV Паранормальное явление
* BTV Полицейский с Рублёвки HD
* BTV Воронины
* BTV Универ. Новая общага HD
* BTV Пьер Ришар и Жерар Депардье HD
* BTV Солдаты HD
* BTV Чарли Чаплин
* BTV Свердловская киностудия
* BTV Рижская киностудия
* BTV Элен и ребята
* BTV Пятница 13-е HD (коллекция)
* BTV Человек паук
* Millennium TV HD
* Akudji FilmBox HD
* YOSSO TV GRAND
* YOSSO TV VHS
* YOSSO TV Русские фильмы
* YOSSO TV Советские фильмы
* YOSSO TV NEW Кино
* YOSSO TV Music Hits
* Dosug Comedy HD
* Dosug Fantastic HD
* Dosug History HD
* Dosug Hit HD
* Dosug Horror HD
* Dosug Kids HD
* Dosug Marvel HD
* Dosug New HD
* Dosug Russian HD
* Dosug СССР HD
* YOSSO TV Трагичное
* UZ TV HD
* Dosug TV VHS
* Dosug TV Ходячие мертвецы
* Dosug TV Сериал
* Dosug TV Сваты
* Твое ТВ HD
* UZ Катастрофа HD
* UZ Kino 5 HD
* YOSSO TV Забавное
* YOSSO KOWBOYSKOE
* YOSSO BEST
* SKY HIGH SERIES HD
* SKY HIGH HEROES HD
* SKY HIGH EPOCH HD
* SKY HIGH FRESH HD
* SKY HIGH MIX 3D
* SKY HIGH SPIRIT HD
* VHS HD
* BCUMEDIA OLD
* BCU Marvel OLD
* BCU Comedy OLD
* BTV Уилл Смит HD
* BTV Боевики CCCP
* BTV Анжелика HD
* BTV Mix Ужасы Триллеры
* BTV Фантастика VHS
* BTV Юрий Никулин
* BTV Детектив СССР
* BTV DRAMA HD
* BTV Байки Митяя
* BTV Байки из склепа
* BTV Сверхъестественное
* BTV Мастер и Маргарита
* BTV Доктор Кто
* BTV Друзья
* BTV Южный Парк / South Park HD
* BTV Восставший из ада HD
* BTV Фантастика CCCР
* BTV Пуаро Агаты Кристи HD
* BTV Дженнифер Энистон HD
* BTV Артхаус HD
* BTV По следам призраков
* BTV Одесская киностудия
* BTV Внутри Лапенко HD
* BTV Twin Peaks HD
* BTV Алексей Балабанов
* BTV Дубляж СССР
* BTV Вестерн
* BTV Карен Шахназаров
* BTV Чёртова служба в госпитале МЭШ
* LIBERTY DC
* LIBERTY UJASY
* LIBERTY TRILLER
* LIBERTY MARVEL
* LIBERTY korotkie
* LIBERTY drama
* LIBERTY boevik
* Кинозал HEVC HD
* Сериал "Скорая помощь"
* Сериал "Симпсоны"
* Dosug TV ER
* SKY HIGH FUTURE HD
* YOSSO TV Adrenaline
* CineMan Катастрофы
* LIBERTY KINOMIKS
* LIBERRTY THE SIMSONS
* SC TV HD
* MS ANIMATED HD
* MS PRISONS HD
* MS TOONS HD
* MS YOUNG BLOOD HD
* LIBERTY svaty
* Tv100_world_kino
* SKY HIGH ADULT HD
* YOSSO TV Thriller
* FilmZone Plus HD
* Киноман (Киносат)
* YOSSO TV Oblivion
* YOSSO TV Adventure
* VF New Year
* VF С новым годом!
* 33 квадратных метра
* Премьера T
* Series Tv HD
* PZN HD
* Свежаки HD
* Уже видел HD
* Видеокассета HD
* С-Cartoon
* С-Marvel

# музыка
* NEW MUSIC
* MTV SE
* минимакс-relax HD 30 FPS
* BTV Eurodance
* BTV Relax Космос
* BTV Хит за хитом (шансон)
* BTV Михаил Круг HD
* BTV Виктор Цой (группа КИНО)
* BTV Бутырка
* BTV Dubstep
* BTV The Offspring
* BTV ClubHouse HD
* Первый музыкальный
* Первый музыкальный (Бел)
* Fresh HD
* Eurodance 90
* Music Gold
* Dmitry-tv HD Test
* Dance Hits of 90s
* Русская попса 80х-90х
* Russian Dance Hits of 90s
* Новое радио FHD
* Russian MusicBox FHD
* RU TV FHD
* HITV FHD
* ТНТ Music FHD
* RETRO TV
* Илья ТВ Алла Пугачёва HD
* SKY HIGH CONCERT HD
* SKY HIGH DANCE HD
* Stingray Hot Country HD
* Stingray Pop Adult HD
* Stingray Hit List HD
* Stingray Qello TV HD
* Stingray Hip Hop/R&B HD
* Stingray Soul Storm STORM HD
* Stingray Greatest Hits HD
* Stingray Exitos Del Momento HD
* Stingray Classica HD
* Stingray Jazz HD
* Stingray Karaoke HD
* Stingray Classic Rock HD
* Stingray Flashback 70S HD
* Stingray Alternative HD
* Stingray Remember The 80S HD
* MTV Biggest Pop HD
* MTV Block Party HD
* V2BEAT HD
* Zerouno TV
* BTV Сектор Газа караоке
* BTV Scorpions
* BTV Сектор Газа
* BTV Меломан HD
* BTV Metal
* BTV Rammstein HD
* BTV Майкл Джексон
* BTV Queen
* BTV Depeche Mode
* BTV Муз-Хит за ВДВ
* BTV Классика (муз)
* BTV Каверы и лайвы HD
* BTV Dram & Bass HD
* BTV Мюзиклы
* BTV группа Ленинград
* BTV Ляпис Трубецкой
* BTV Петлюра
* SKY HIGH CLASSIC HD
* Trace Urban HD
* C4K360
* Муз ТВ +3 (Омск)
* Муз ТВ +0 (Элиста)
* VF Музыка
* VF Music
* VF Rock
* VF Караоке
* VF Шансон
* VF Музсоюз
* Best Live Performances
* Romantic & Ballads
* LoveIsRadio.by
* INRATING TV HD
* Радио Шансон тв HD
* Muzzik Zz 4K

# познавательные
* Моя Стихия
* Кто куда
* Моя Стихия HD
* BTV Kosmo HD
* BTV Ridddle HD
* BTV Едим дома HD
* BTV Хлеб соль HD
* BTV Рыбацкие Будни HD
* BTV Мир глазами охотника HD
* BTV Tech Box HD
* BTV Страшилки
* BTV Уфолог
* BTV Вкуснейшн ТВ
* BTV Мистика Док HD
* BTV Мир наизнанку
* BTV Георгий Кавказ
* SKY HIGH NATURE 4K
* SKY HIGH NATURE 4K HDR
* BTV Жак-Ив Кусто
* LIBERTY BBC
* LIBERTY TOPGEAR
* English Club HD
* VF Авто
* VF Охота
* VF Домашний повар
* VF Путешествия
* Твтур TV
* Дайвинг TV HD
* Вкусное TV HD
* Travel Guide TV
* Доку HD

# детские
* BTV Фиксики
* BTV Русалочка
* BTV Том и Джерри HD
* BTV Вуншпунш
* BTV Детки из класса 402
* BTV Кот Ик
* BTV Мультфильмы СССР -1
* BTV Чип и Дейл
* BTV Тимон и Пумба
* BTV Алладин
* BTV Мультфильмы СССР -3
* BTV Ералаш
* BTV Мультпарад 60FPS HD
* BTV Anime HD
* BTV Ну погоди
* BTV Маша медведь
* BTV Гравити Фолз
* BTV Футурама
* BTV Винни-Пух
* BTV Огги и тараканы
* BTV Гуфи и его команда
* BTV Барбоскины
* BTV Приключения мишек Гамми
* BTV Чудеса на виражах
* BTV DreamWorks HD
* BTV Черепашки-ниндзя HD VHS
* BTV Черепашки-ниндзя HD (кино)
* BTV Масяня
* BTV Утиные истории
* Жара kids HD
* Сказки Зайки
* Советские мультфильмы
* WOW!TV HD
* YOSSO TV KIDS
* YOSSO TV Союзмульт
* UZ Nu pogody
* Bunny HD
* BTV Смешарики
* BTV Киносказка СССР
* BTV Крот (мультсериал)
* LIBERTY piksar
* LIBERTY DISNEI
* LIBERTY myltiki
* Disney HD FR
* Рыжий (Сурдоперевод)
* Карусель +7 (Владивосток)
* Карусель +3 (Омск)
* Карусель +7
* Карусель +0 (Элиста)
* VF Мультуб
* VF Новогодние мультфильмы
* Любимое ТВ HD

# развлекательные
* Comedy Woman
* BTV Tik Tok
* BTV Маски Шоу
* BTV Каламбур
* BTV AKBingo! HD
* BTV Городок HD
* BTV Империя страсти
* Илья Юмор HD
* UZ Однажды в России HD
* UZ 6 Кадров HD
* SKY HIGH MAN HD
* BTV На ножах тв
* BTV Японские забавы
* BTV Уральские Пельмени HD
* BTV 6 кадров
* BTV Угадай мелодию
* BTV Женский квартал 95 HD
* BTV 95 квартал сказки HD
* Перец International
* СТС International
* ТНТ4 +2 (Уфа)
* ТНТ4 +0 (Тамбов)
* ОСП-студия HD
* Осторожно Модерн HD
* Бьюти TV
* Релакс TV
* Kaloopy hd tv

# другие
* TV 4 NYHETERNA HD SE
* Duo3 HD EE
* Duo6 HD EE
* ETV2 HD EE
* ETV+ HD EE
* Russia today doc
* ОРТ Планета
* MS CRIME HD
* N24 HD DE
* SIXX HD DE
* arte HD DE
* Das Erste HD DE
* WDR HD Aachen DE
* KIKA HD DE
* ATV DE
* ORF 1 HD DE
* RTL Crime DE
* HR HD DE
* NDR HD DE
* Nickelodeon HD DE
* Cherie 25 FR
* TF1 SERIES FILMS FR
* LCI FR
* Numero 23 FR
* Science & Vie HD FR
* Rotana-Aflem AE
* Otv AE
* Mbc Max AE
* Mbc Drama AE
* Mbc Action AE
* MBC 2 SD AE
* MBC 4 AE
* National Geographic Abu Dhabi AE
* AL EMARAT TV AE
* Majid Kids TV AE
* Al Hadath AE
* Comedy Central HD ES
* Cosmopolitan HD ES
* Movistar Partidazo HD ES
* Movistar Partidazo ES
* M.LCAMPEON 1 ES
* M.LCAMPEON 2 ES
* M.LCAMPEON 3 ES
* M.LCAMPEON 5 ES
* M.LCAMPEON 8 ES
* ТВЦ International
* ТНТ International
* GOL ES
* Cuatro HD ES
* Telecinco HD ES
* DKISS ES
* tdp HD ES
* atreseries HD ES
* BeMad tv HD ES
* Realmadrid TV HD ES
* TEN ES
* mega ES
* Cinethronix RO
* DMAX HD DE
* Катунь 24
* ННТВ +0 (Китеж)
* Ростов Папа
* Надымский вестник
* НТВ +4 (Алтай, Дианэт)
* 5 канал +4 (Алтай, Дианэт)
* СТС +4 (Алтай, Дианэт)
* Домашний +4 (Алтай, Дианэт)
* ТВ3 +4 (Алтай, Дианэт)
* Пятница! +4 (Алтай, Дианэт)
* Звезда +4 (Алтай, Дианэт)
* ТНТ +4 (Алтай, Дианэт)
* Губернский
* Вся Уфа
* СТС +2 (Уфа)
* ТНТ +2 (Уфа)
* НТВ +2 (Уфа)
* Звезда +2 (Уфа)
* Пятница! +2 (Уфа)
* Рен-ТВ +2 (Уфа)
* НТВ +0 (Липецк)
* 5 Канал +2 (Уфа)
* Домашний +2 (Уфа)
* 5 Канал +0 (Липецк)
* ТВ3 +2 (Уфа)
* ТВЦ +2 (Уфа)
* Домашний +0 (Невинномысск)
* НТВ +0 (Невинномысск)
* Пятница! +0 (Невинномысск)
* 5 Канал +0 (Невинномысск)
* РЕН ТВ +0 (Невинномысск)
* Россия К +0 (Невинномысск)
* СТС +0 (Невинномысск)
* ТВ3 +0 (Невинномысск)
* ТНТ +0 (Невинномысск)
* НТВ +7 (Владивосток)
* 5 канал +7 (Владивосток)
* Россия К +7 (Владивосток)
* ОТР +7 (Владивосток)
* ТВЦ +7 (Владивосток)
* РЕН ТВ +7 (Владивосток)
* СПАС +7 (Владивосток)
* Домашний +7 (Владивосток)
* ТВ3 +7 (Владивосток)
* Пятница! +7 (Владивосток)
* Звезда +7 (Владивосток)
* Мир +7 (Владивосток)
* ТНТ +7 (Владивосток)
* СТС +7 (Владивосток)
* Матур ТВ
* 26 регион HD
* АТВ Ставрополь
* СТС +5 (Иркутск, Орион)
* Домашний +5 (Иркутск, Орион)
* ТНТ +5 (Иркутск, Орион)
* БСТ +5 (Братск, Орион)
* Твой канский (Канск, Орион)
* ТНТ +4 (Канск, Орион)
* 7 канал (Абакан, Орион)
* РТС (Абакан, Орион)
* Абакан 24 (Абакан, Орион)
* БСТ +2 (Нефтекамск, ЗТ)
* БСТ +2 (Белорецк, ЗТ)
* Телеканал 360 HD +2 (Белорецк, ЗТ)
* ТВЦ +0 (Липецк)
* Пятница! +0 (Липецк)
* ТНТ +0 (Липецк)
* СТС +4 (Кузбасс)
* Домашний +3 (Омск)
* ТВ3 +3 (Омск)
* Звезда +3 (Омск)
* Мир +3 (Омск)
* ТНТ +3 (Омск)
* НТВ +2 (Нефтекамск)
* НТВ +4 (Томск)
* 5 Канал +4 (Томск)
* ТВЦ +4 (Томск)
* РЕН ТВ +4 (Томск)
* СТС +4 (Томск)
* Домашний +4 (Томск)
* ТВ3 +4 (Томск)
* Пятница! +4 (Томск)
* Звезда +4 (Томск)
* ТНТ +4 (Томск)
* Радио России (Элиста)
* Радио Вести ФМ (Элиста)
* Осетия Иристон
* Липецкое время
* НТВ +0 (Белгород)
* 5 Канал +0 (Белгород)
* Аист (Иркутск, DreamNet)
* СТС Прима +4 (Орион)
* Енисей +4 (Орион)
* 12 Канал +4 (Орион)
* ТВК +4 (Орион)
* Че +4 (Орион)
* 7 Канал +4 (Красноярск, Орион)
* Афоново +4 (Орион)
* 8 канал - Красноярск
* Центр Красноярск +4 (Орион)
* ТВ3 +0 (Белгород)
* Пятница! +0 (Белгород)
* ТНТ +0 (Белгород)
* Мир Белогорья
* Белгород 24
* НТВ +3 (Омск)
* 5 канал +3 (Омск)
* Россия К +3 (Омск)
* ТВЦ +3 (Омск)
* РЕН ТВ +3 (Омск)
* СТС +3 (Омск)
* Пятница! +3 (Омск)
* 12 Канал (Омск)
* Россия К +2 (Пермь)
* НТВ +0 (Элиста)
* 5 Канал +0 (Элиста)
* Россия К +0 (Элиста)
* ТВЦ +0 (Элиста)
* РЕН ТВ +0 (Элиста)
* СТС +0 (Элиста)
* ТВ3 +0 (Элиста)
* Звезда +0 (Элиста)
* Мир +0 (Элиста)
* ТНТ +0 (Элиста)
* ТНТ +2 (Белорецк)
* Первый городской (Омск)
* НТВ +0 (Тамбов)
* 5 канал +0 (Тамбов)
* РЕН ТВ +0 (Тамбов)
* СТС +0 (Тамбов)
* Домашний +0 (Тамбов)
* Пятница! +0 (Тамбов)
* ТНТ +0 (Тамбов)
* Новый (Тамбов)
* Продвижение (Тамбов)
* ОТВ (ЗТ Владивосток)
* Домашний +0 (Белгород)
* Продвижение (Липецк)
* СТС +0 (Белгород)
* РЕН ТВ +0 (Белгород)
* СТС +2 (Нефтекамск)
* Пятница! +2 (Нефтекамск)
* ТВ3 +2 (Нефтекамск)
* ТНТ +2 (Нефтекамск)
* Нефтекамск 24
* Ника ТВ
* Независимые ТВ
* Кубань 24 орбита
* Новый Мир
* Первый российский национальный канал HD
* Небеса ТВ7 HD
* Истоки Орёл
* 12 канал ОМСК HD
* Ноябрьск 24 HD
* Sochi Live HD
* ТВ Экстра HD
* Мособр TV HD
* #ё samara HD

# спорт
* EUROSPORT 1 HD UK
* BTV Комбат
* BTV Йога
* BTV WWE HD
* BTV Фитнес HD
* BTV BUSHIDO
* Eurosport 3 HD UK
* Eurosport 3 SD UK
* Eurosport 4 HD UK
* Eurosport 4 SD UK
* Eurosport 5 HD UK
* Eurosport 5 SD UK
* Eurosport 6 HD UK
* Eurosport 6 SD UK
* Eurosport 7 HD UK
* Eurosport 7 SD UK
* Eurosport 8 HD UK
* Eurosport 8 SD UK
* Eurosport 9 SD UK
* EuroSport 360 1 HD FR
* EuroSport 360 2 HD FR
* EuroSport 360 3 HD FR
* EuroSport 360 4 HD FR
* EuroSport 360 5 HD FR
* EuroSport 360 6 HD FR
* EuroSport 360 7 HD FR
* EuroSport 360 8 HD FR
* Eurosport 3 HD PL
* Eurosport 4 HD PL
* Eurosport 5 HD PL
* Eurosport 6 HD PL
* Eurosport 7 HD PL
* Eurosport 8 HD PL
* Eurosport 9 HD PL
* SKY HIGH FIGHT + HD
* Живи Активно HD
* Eurosport_Gold_HD
* Eurosport HD DE
* Setanta Eurasia HD
* Setanta Eurasia+
* Fastnfunbox
* Fightbox
* Sport 1 Baltica
* Sport 2 Baltic
* Спорт 1 HD UA
* QSport HD KG
* МАТЧ! +4 (Алтай, Дианэт)
* МАТЧ! +2 (Уфа)
* МАТЧ! +0 (Липецк)
* МАТЧ! +7 (Владивосток)
* МАТЧ! +4 (Томск)
* МАТЧ! +0 (Белгород)
* МАТЧ! +3 (Омск)
* МАТЧ! +0 (Элиста)
* Red Bull TV
* Red Bull TV HD

# HD
* Flux HD
* Первый музыкальный FULL HD
* Первый музыкальный FHD (Бел)
* Первый канал HD +4
* Z!Serial HD
* Z!Sitcom HD
* Z!Smile HD
* Наш Спорт 10 HD
* Наш Спорт 11 HD
* Наш Спорт 12 HD
* Наш Спорт 13 HD
* Наш Спорт 14 HD
* Наш Спорт 15 HD
* Наш Спорт 16 HD
* Наш Спорт 17 HD
* Наш Спорт 18 HD
* Наш Спорт 19 HD
* Наш Спорт 20 HD
* Наш Спорт 21 HD
* Наш Спорт 22 HD
* Наш Спорт 23 HD
* Наш Спорт 24 HD

# взрослые
* Bang U
* X Plus Milf HD
* ROCCO TV 7/24
* BTV Киска (+18)
* BTV Шелк тв HD (+18)
* BTV Erotik 1 (18+) HD
* BTV Erotik 2 (18+) HD
* BTV Erotik 3 (18+) HD
* XXX Love's Berry HD
* YOSSO TV SEXY
* BTV Японские sex game

# Հայկական
* Fresh HD AM
* H2 AM
* Kentron AM
* Atv HD AM
* Arm News HD AM
* Ararat AM
* Erkir AM
* H3 AM
* Dar 21 AM
* Ar AM
* Shoghakat AM
* Luys AM
* Հինգերորդ ալիք Plus
* Նուռ  TV
* Arm News
* Լուրեր
* USA Armenia
* Pan Armenian TV
* Horizon
* Kotayk TV
* Ցայգ TV
* Լոռի TV
* FreeNews
* Armount TV
* Ֆորտունա TV
* Arm Toon TV
* Դելտա TV
* LiveNews.am
* Vmedia
* Vmedia +
* Pan Armenian TV AM
* Artn AM
* Horizon TV AM
* TBN Armenia AM
* LiveNews TV AM

# українські
* K1 HD
* K2 HD
* Піксель HD
* Новий канал HD
* Megogo live HD UA
* НАШ UA
* Терра UA
* XSPORT Plus HD UA
* Quiz TV UA
* Kino 1 UA
* Film Box Art House HD UA
* Film Box UA
* ТЕЛЕВСЕСВІТ UA
* КАРАВАН-ТВ UA
* Донеччина.TV UA
* Наше РЕТРО UA
* ПЕРШИЙ ЗАХІДНИЙ HD UA
* ПРАВДАТУТ HD UA
* ПЕРШИЙ ДІЛОВИЙ UA
* ЕКО–ТВ UA
* EU MUSIC UA

# türk
* Turk Karadeniz TR
* Tatlises
* Kanal V TR
* Kocaeli TV TR
* Ege TV TR
* KRT TR
* Rumeli TV TR
* Kanal Cay TR
* T.A.Y TV TR

# ישראלי
* KAN 11 IL
* JUNIOR IL

# HD Orig
* .red HD orig
* .sci-fi orig
* .black orig
* .red orig
* Моя Стихия orig

# 4K
* Первый музыкальный 4k
* BCU Premiere Ultra 4K
* BTV Фантастика 4К
* BTV Relax 4k
* Наша сибирь 4K [HEVEC]
* Home 4K [HEVEC]
* Глазами Туриста 4K [HEVEC]
* Глазами Туриста 4K
* NASA TV 4K
* YOSSO 4K
